想幫港姐同Danny講句公道說話

責任一定有架啦
不過係止於分手嗰陣

係咪一死就可以為對方套上所有罪名？
係咪你死咗就會合理化你自己？

樓主走先 我頂住

條女騎牛搵馬正仆街，
如果好地地分左手 先姣仔，
邊個會鬧佢？

祝你他日有同等享受

親戚？

比綠帽比到出哂面
個港姐同Danny仲有咩好幫

洗撚你講公道說話咩
人地根本唔care
今晚book左 ritz charlton對住個維港扑野慶祝啦
一係慶祝終於冇人阻住佢地
二係慶祝比連登仔反
因為根據定律連登仔逢反必紅

鬧佢唔係問題
但係將條仔嘅死同佢掛鉤就好唔公平

三個都有問題啦
不過死者為大

每個人係要為自己負責任
出軌嘅人嘅罪名頂多係出軌, 唔應該因為個別人士情緒不穩定而變做殺人犯

例如有2對情侶, 大家都係有人出軌
- 情侶A分手, 出軌者同被帽者各自繼續過日子
- 情侶B被帽者跳樓死, 出軌者被冠以殺人犯之名

咁兩個出軌者嘅行為都一樣係出軌, 點解出軌者B要因為被帽者自己諗唔開跳樓死而負上道德責任?
咁係咪被帽者以情傷為理由所作嘅一切行為, 出軌者都要負全責?

係感情上, 一個人嘅罪名, 係唔應該以其他人嘅個人行為而作準則

一句，如果無danny仔，
佢會唔會自殺死

即係要死要脅就贏？有光環？

乜撚野叫責任止於分手果陣呀
依家係佢派帽比人呀

咁係咪被帽者以情傷為理由所作嘅一切行為, 出軌者都要負全責？

咁都無責任就連燈最大責任喇

根本任何感情問題都唔應該作為傷害自己/別人嘅理由

終於有人講中肯說話，死唔係大晒，自殺者自己本身冇責任？對自己同屋企人都可以不負責任，何況對其他人

我死咗嘅話你就係殺人犯

得啦, 出軌就要預咗對方自殺, 然後做殺人犯
呢個世界冇人再敢分手, 離婚, 出軌
強制化終生配偶, 邊個對唔住另一半就即刻當殺人犯處理

講真
感情野旁觀者好難知邊個啱邊個錯
佢兩個之間發生過咩無人知
清官難審家庭事
最好都係收下把口好啲

你老母先

。。。。。。。

雖然條女派帽係好扑街，但係xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

雖然Danny 叫人女朋友做bae條好狗公，但係xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

雖然共產黨好邪惡，但係
xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

有部分人唔係咁覺得，呢啲嘢唔可以一概而論
倒如陳同佳
但係冇Danny 就唔會發生啲咁嘅事

簽結婚證書嗰陣bundle埋落去唔該

法律上佢唔係，道德上佢係
姑勿論Sam心靈是否脆弱，佢再唔應該為情自殺都好，都唔可以否認Sam係因為比人帶帽而有左呢個自殺傾向

你死左都無人care

on99
咁條女一世唔洗搵第二個
用自殺黎迫條女同自己一齊
自殺條仔先得人驚

做咩咁care Sam?

Gay?

我夠話sam如果自己情緒管理好嘅, 佢自己唔撚洗自殺添啦
港姐當時無同sam一齊, sam唔撚洗自殺啦
danny老豆當年無中出danny老母, 無生到danny出嚟派帽比sam, sam唔撚洗自殺啦

根本可以無限伸延. 講到尾, 每個人係要為自己負責任

你就on9,條女唔識分左手先搵第個？

祝你條條女都比帽你戴

係條女錯又點?
條仔自唔自殺條女冇迫佢架喎

我屌完你你去自殺 又係我既責任呀?

Sam 係恐怖情人同條臭雞出軌完全係兩件事
On9 分左手之後再同Danny一齊 就成件事都冇問題，個問題係條女出軌

咁係反送中自殺(唔係被自殺)果啲人嘅死，特區政府+中央政府係咪同「殺人犯無異」先
根本連登仔唔係真係好理性咁追究責任，而係感性咁抒發情緒，你估個個見到對狗男女都會好似見到殺人犯咁咩

支持樓主
支持自由戀愛

分左手先搵第二個 條仔去自殺 就冇問題
用自殺黎留人
睇死你又係用死黎迫條女同自己一齊

狗男女

條臭雞出軌，個男朋友承受唔住心理壓力所以跳樓，咁唔關條臭雞事，咁關邊個事？

咪癲
自由戀愛唔係背叛

出軌 同自唔自殺 好似冇關連架喎
自己係一個選擇

呢條友大學都食唔少啦
搞人條女唔止一個
持住自己個樣唔柒發明星夢
玩完啦柒頭

有frd以前條女俾佢上過

承受唔住心理壓力所以跳樓 咪即係條仔問題囉
條女令到條仔抗壓力低左????

屌你老母臭閪又係啲刷存在感嘅傻鳩，咪撚理佢啦

我其實同意樓主講既野
但係又冇講到danny 做狗公
同埋條女呃自己男朋友同人出去
點樣公道法

咁係咪被帽者以情傷為理由所作嘅一切行為, 無論幾極端, 出軌者都要負全責？

你自己諗吓合唔合理

坦白咁講, 男愈好, 個女就愈少動力出軌

現實世界就係咁...
Sam失業
Danny就明星
條女就星途起步

今時今日, 真心會陪對方捱苦既只係少數人
多數人 (特別係廿幾歲以上) 拍拖都會多d現實考慮
窮賤夫妻, 窮人生仔大家都聽慣

條女如果講分手條仔唔肯分走去自殺
又係條女錯??

擺明條仔問題啦

對狗男女閪就一早都知

你啱 香港人向自己負責
唔關林奠事 唔關班狗事

中point , 仲要搞到個專一靚仔有心理病

我無話過要負全責，但唔通完全唔使負責？

你自己諗吓合唔合理

sam有鐵飯碗點解辭職嘅

拉到去香港同林鄭唔會令你有說服力D架

人地遺書全部講條女

😑😑😑😑😑

咪傻
出軌有1000個理由啦

唔好講到出軌冇錯咁

我都係學樓豬講句公道說話姐

你估條女同條仔講分手
條仔會唔會肯?
最後咪又係用自殺黎留條女
宜家只係條女直接唔分手出軌

唧係你被背叛同被分手嘅分別咯 被背叛已經慘 男先係應該原諒條女或者點 條女仲要同佢分手 事業又唔順利 唉
利申 唔係想嘈 人都走咗 RIP

你又知唔會

如果大家當時處於分手狀態，咁Sam 有咩可能仲攞到條臭雞既手機影到佢出軌記錄啊？

同之前Terrace house木村花事件一樣
咪都so call網上壓力搞到自殺
成個forum都係殺人犯？

一個會因為條女出軌就睇唔開走去自殺既人
會話分手就分手?

雙重人格?

Danny 係狗公

點解責任係分手嗰陣. 本身兩個人係兩個體黎. 感情係無合約. 結婚都只係一張合約, 毀約賠錢就可以了.
死者quit人生game, 都無問題.
另一個人覺得自己無責任, 其實都無問題. 世人都無罪. 香港就係咁既一個城市. 唔好套上罪名係任何人身上.

Newayee係臭雞

出軌係仆街

大佬跳個下梗係自己選擇啦
但背後有野影響緊㗎嘛大佬

唔係有光環，尋死係佢自己個人嘅決定，每個人都要為自己做嘅野負責任，我認同呢一點
但如果段關係雙方可以用一個好少少嘅方法去結束，或者唔洗導致今日咁嘅局面
生命無價，希望留返最後一份尊重俾死者 謝

因同果都唔識分？
拍拖唔出軌尊重對方係一件好正常嘅事，但係條女出軌，條仔先會自殺

根本就冇問題
條女冇比過壓力條仔
條仔自己諗唔開自己係佢既事

On99 而家出軌同正常分手相提並論
冇人敢出軌最好

痴撚線，完全將條女出軌既行為合理化曬

成件事係悲劇
唔否定網民（衰個d) 有份造成
不過阿港姐有好大嘅責任，呢層孔生唔知la

你死左, 唔會有人care邊個係殺人犯.
要出左小小位, 有小小noise, 先會有PR公司上連登係咁出post.

個個好似隻籃球膠咁戇鳩咩

你做人 做咩野都有野影響你架啦
出街 返工比人屌 承受唔到壓力 自殺又係人地問題呀?
世界唔係圍住你轉架
條女唔係屬於自殺條友架
結婚都可以有第三者啦
拍拖出軌有幾大件事令到一個人自殺呀
佢自殺係佢自己抗壓力低

岩呀，唔應該將死怪落佢到，因為個男有得簡，但條港女就一撚定係臭雞，講完

都會

你係人哋心目中條蟲？
出軌分手同普通分手都幾唔同架喎
加上女方信誓旦旦咁
依家上左位就出軌
仲要扮無 狗撚到

恐怖情人

樓主係Danny？

事實係自己問題

雖然條女係仆街 但個男自殺又唔可以怪曬落條女到既 始終呢啲都係佢自己選擇 but 人地既私事 外人有咩好討論

講清楚啲
係落選港姐

出街/返工既壓力
同出軌既壓力完完全全係兩個層次黎
根本冇得比

嘜藍絲都會玩連登咩
Btw, hi Danny

難得一見嘅成熟留言
所有人都為自己生命負責㗎啦
唔通我今晚買咗六合彩$500冇中
走去跳樓自殺然後話馬會害死我咩

希望條女用同一方法了結自己

我中唔到六合彩影響我情緒走去自殺
馬會責任？

點呀 想係係Danny仔定個港姐
揀好未？

你覺得佢被伴侶帽唔係咩大事，唔使死。
但每個人被trigger到breakdown嘅事都唔一樣。
睇佢封遺書好明顯依個觸發點係條臭雞啦。

你啱架 係有好多嘢影響㗎

下下都話自己選擇
貧富差距又關自己事
比狗打又關自己事
樣樣都唔關人事

好似藍絲思維

你知唔知自己噏乜鳩？

你唔好攞啲咁弱智嘅野黎做比較啦
完全拉低左討論嘅質素
真係覆都唔想覆

danny痴左線

咁你自己諗下點解要因為sam嘅個人行為負上任何責任

sam自殺行為嘅主因係佢嘅情緒問題, 唔係因為被帽. 被帽只係trigger point黎
呢個世界大把人被帽, 但卻唔係個個跳樓。所以情緒問題先係sam自殺嘅主因

搞清楚真正主因, 再衡量派帽者是否應該因為sam自己嘅個人情緒問題負責任?

樓主係咪都係騎牛搵馬既臭雞/定係中意撬人牆腳既狗公

你講到 對方出軌所以就會自殺咁
日日都有人出軌, 唔見個個都自殺

因係條仔自己抗壓力低 遇到出軌受唔住<<<呢一句野出軌兩個字可以代入何任事
所以出現自殺呢個果

唔係因為出軌所以自殺

香港本身就係咁. 自己諗唔開, 真係自己既事. 尿小姐內疚又好, 爽緊又好. 條仔已經quit 左game. all in 感情, 無野可以賠, 錢都唔得.
btw 港姐同香港都一樣, 垃撚圾

你條女 比帽你戴都冇問題

真。
如果正常分手之後用死要脅，反而無人會同情個男。
而家問題係個女出軌在先導致悲劇，佢唔係全責都好大責任。

唔通啲賭仔爭人幾百萬跳樓自殺又可以賴馬會俾佢賭？

條女出軌係條女性格問題
唔代表條仔要自殺
條仔可以做其他野, 而佢選擇自殺, 呢個係條仔問題

我曼珠沙華就最講道理架喇！大家都無錯打和super

搞清楚真正主因
sam自殺行為嘅主因係佢嘅情緒問題, 唔係因為被帽.
被帽只係trigger point黎
呢個世界大把人被帽, 但卻唔係個個跳樓。所以情緒問題先係sam自殺嘅主因

搞清楚真正主因, 再衡量派帽者是否應該因為sam自己嘅個人情緒問題負責任?

你都識講trigger point
依家啲人就係屌呢樣野囉
你講嘢真係頂癮

係70歲老處男

又黎
拉埋D 比狗打, 林鄭 黎講玩感情勒索
你覺得自己駁到我呀?
使唔使講埋 黑警死全家 黎增加你既說服力呀

你個名都知咩事啦🥴

你唔會用你諗法套用去其他人度
有人可以覺得返工壓力大過任何野
讀書都有人自殺

你同連登班小學雞講呢啲就算鳩數啦

But 樓主r.I.p

我幫你頂2棍

照咁講欺凌（假設無身體上傷害）搞到人自殺嗰啲人都無問題的

教育局對香港教育有咩責任? 我幾十年香港人, 未見到教育局做過咩責任 佢唔fulfill 責任幾十年咁耐都係咁過. 仲有咩責任?
所有公墓員都係垃撚圾

起底就知佢on9仔來
女仔手都可能冇掂過就衝出來
Block得

恐怖情人郁啲就要生要死一早飛咗呢啲傻仔就好

反正香港咁撚多人死一件冇咁迫

SAM老母冇生佢出黎咁SAM咪唔會有機會自殺
呢個係因果關係
最衰都係佢老母

日日都有人出軌，唔見個個都自殺？
你噏乜鳩

其實唔需要出軌呢個term
抗逆能力低 《《淨係呢個其實都可以代入任何事

咁係咪代表所有人自殺都係自己嘅責任？

同意。

自殺係自己有責任，不過可以係因為人做成既環境形成情緒抑鬱，腦內分泌失調，以至好似哥哥咁選擇自殺。但重要係邊個出軌做成呢個環境，而明知對方出事就走左去，對方一年半既付出，只要對方有事就走？

所以我覺得
香港某d女人只懂拎著數，貪慕虛榮，好食懶做，又惡又懶，雙重標準，不守婦道，只准遷就。沒有真材實料努力幹勁，就用樣同身材，脫離每行業應有專業道德，情感道德，去上位， 掠奪其他男人應有既工作同人工，令各行各業專業效能下降。

講真以香港某d女人既情況，男人同男人拍拖好過同香港某d女人拍拖，找個人番黎係互相輔助，定係一直單向所謂付出錫曬佢，佢總會找到個俾到更多物質佢既人，點解搞到女人地位高過男人咁，女人話曬事想點就點。其實應該係男女平等，點可以成個香港風氣都以女人為中心呢？

香港男人仲要互相攻擊，為女反目爭鬥，女人拎曬著數，不勞而獲。記住天道酬勤，不勞而獲既人係時晨未到。最憎狗公及港女呢兩樣野。

香港某些女人
外國紳士風度係配合AA制，甚至結婚女人俾錢。中國大男人中女人聽話係配合男人俾曬錢。只可2選1，唔可以選要男人做紳士又俾曬錢，有著數就拎曬。

還有某些女人想男人養，但又話唔想生，生唔起，自己又唔找份長工，長期兼職教興趣班，做自己理想想做既野，而男人就唔可以因為理想而放棄工作。

至於肯生仔既女人，生既過程係辛苦同值得回報，但下下都認為係為男人生，其實就唔多岩，因為子女係共同的，為男人也是為自己。

至於家務就應該男女一齊做，家務男人要做一定做到。而且香港好多男人都識樂器又識煮飯，整蛋糕都識，但有些女人煮野都話怕油彈。。。唔識煮

其實香港某些女人係唔係睇得韓劇多，以為男人會無條件愛一個人? 應該話係愛一個無用既人!

最慘係男朋友老公都話頂得你順係無奈，但做同事同你非親非故囉！人工一樣，粗重野(例如拎重野換水)男人額外做，非粗重野(換打印機墨紙)女人又肯唔肯做呢？又要做野唔理性唔邏輯，又想男同事gentlemen ?

香港女人其實係全球最幸福，身在福中不知福!

你又搞錯
你班人係屌緊派帽者導致sam自殺嘅主因

但每個人係要為自己負責任
出軌嘅人嘅罪名頂多係出軌, 唔應該因為個別人士情緒不穩定傷害自己而變做殺人犯

講下又唔使錢
希望你下個伴侶會畀你試到畀人迫死係咩滋味

殘忍只需一棍

好撚低質素
兩者因果關係？

最衰佢阿爺啦

觸發點係條女又點?

任何野都有觸發點架啦
你唔好話因為SAM老母生到SAM抗壓力低面對唔到出軌 呢個係觸發點搞到SAM咁易自殺

比政權逼死同情傷尋死又可以相提並論？
兒登真係兒登

簽咗合約賣身比你咩

拍拖呢啲嘢不嬲都係你情我願

條女姣閪就預撚咗....
但個男嘅絕對唔可以放過

又係你條護主狗

咁你都唔好用你嘅諗法套去Sam 到
Sam 真係認為感情大於一切，你只可以講佢重感情多於所有野。

樓主喺個毒撚厭女論壇講呢啲嘢真係好勇武

偷食唔該你處理得好少少啦
人派帽 你派帽
派撚到個ex跳樓嘅？
我係你就收心養性出家學佛 學乜撚嘢人做臭閪？

嗰啲講咩無阿媽生出嚟咁明顯嘅滑坡就唔好拎嚟當大道理啦好心

唔撚好意思 反佢地係借勢啫
黨台偽人點都要反 仲要兩隻都係
唔反對唔撚住自己

點同 殺人同自殺

你個名體現晒你講既野

一年都唔知幾多宗為情自殺
咁岩呢單野有上過娛樂新聞
d 連登仔好似執到寶咁

因係條仔自己抗壓力低 遇到_____受唔住
自己填啦

唉rip

隻雞冇做錯到啊 臭囉不過

最主因應該係danny同港姐臭格在先 個男仔有冇過生 佢地兩個都唔會受人祝福

樓主係心水清 但奈何狗男女而家成為人地自殺導火線 同埋呢度連登

我唔洗說服對面

大家睇到呢到嘅
請珍惜生命
對自己對你愛嘅人都好啲

你咁覆真係冇嘜人性，個女人呢年半享受完男人既愛錫，仲要出軌，而且見佢有事有難竟然走左去，唔係陪人去醫。

所以如果你屋企人自殺應該都唔關你事，病死都唔關你事，因為你唔陪伴唔付出，佢地應該自己搞掂自己。

估估估 估你老母咩
而家事實係條女比綠帽條仔戴
條仔因為頂帽好撚唔開心 然後自殺
咁你話關邊個事

咁咪即係SAM 自己問題囉

咁有啲野係有分直接殺人犯（陳同佳）同間接殺人犯（條臭雞）既

唔開心 就自殺?
咁咪即係條仔問題囉
抗壓力低, 就算今次唔自殺, 下次有唔開心咪又係自殺

淨係講條女都可能仲有得拗
拉埋條垃圾一齊講你都戇撚鳩
人地玩女食女食到有朵你叫勵志屌女王
搞人條女都唔係第一日嘅事啦

唔一定係抗壓力低，可以係抑鬱，亦可以係俾人出軌形成創傷後遺症。

super

希望樓主你一世戴綠帽

冇人話無問題。出軌點都係錯
但出軌嘅人嘅罪名頂多係出軌。
唔通被帽人士將來無限伸延所作嘅個人行為都係怪罪於出軌者?

極端少少講, 如果被帽者將來因為情傷發癲, 喺街度斬人, 咁出軌者有無責任?

我唔care 你死唔等如我care 佢
弱智？

一個人睇重感情/工作/學業，有乜野問題？
條女唔出軌好好尊重段感情會發生啲咁嘅嘢？

又係 做咩要講埋Danny仔
我柒

其實都幾柒 好似d 死那型

唔使公道
上連登唔使用腦

如果佢為人帶來抑鬱症，創傷後遺症，咁出軌者的確有責任

你快d走啦，再唔走冇人頂得住

佢哋講緊傷害自己/別人

咁多人幫條仔?

真 原本唔撚識條女 依家認到佢全名

咁既然你認為無限伸延都關事嘅, 咁討論已完

佢睇乜野重 關條女撚事咩
條女出軌又要睇下你會唔會自殺先呀?
你睇得太重感情係你既事

agger 食屎啦PR 公司

就好似張kc老婆雖然死左
但都可以係仆街

你睇有三個user 不斷撐danny
唔講以為有親

我返工比客屌
之後我有抑鬱
因為抑鬱 搞到我返唔到工搵唔到錢
搵唔到錢搞到我家破人亡

所以個客搞到我家破人亡

呢個留言我係Danny

sorr唔小心打埋自己個名落去
我主要係想幫港姐(落選)

條女出軌已經係錯先，條仔會唔會自殺已經係之後既事。

就結果論而言，佢哋兩個已經比全香港當成殺人犯

岩ar 我都覺得佢抗壓能力低
但你prove到條仔抗壓能力低又點宜家我地針對緊臭雞同Danny 既行為 唔好係度打稻草人啦

無論條仔有無自殺 隻雞同Danny 都係錯 都係抵吊 有咩好講公道說話

冇人話條女唔抵屌
但唔好將佢自殺同條女出軌拉埋一齊黎講
條女最錯都只係出軌呢樣野

其實條女出軌就係已經錯先果個

佢出軌間接害死左個人

對，有不可推掉的照顧責任。

假設事情係恩愛拍拖一年半，男方如此用情，但女方出軌，之後令男方抑鬱症或創傷後遺症，女方享受完男人既用情付出，有難有事就走左去，道德上有照顧陪伴的責任，好似疏忽照顧罪一樣。因為女方行為引發男方腦內分泌失調，失去管理自我能力，女方一定有部分責任。正如行人綠燈照開車撞車撞到人斷腳，都應該賠錢，唔係話你唔行出馬路就冇事啦。

P牌比唔到like
好明顯Sam有情緒問題
人死咗就變咗受害者
但呢個係佢自己嘅選擇
港姐同Danny 以後成世都會比人話做殺人犯
連登仔好恐怖 一面倒盲撐
雖然佢係慘 但每日都有人失戀失業 係咪個個都走去跳樓

屌你老母啦tvb打手
好來好去就責任止於分手
戴人帽就跟埋落地獄啦止你老母臭閪

佢老婆唔死，無人知佢咁仆街。佢死左，已經唔再有知覺。好似點都贏

佢錯先 同條仔決唔決定自殺 冇關
你無限延伸緊

用我例子加多句

我返工比客屌到仆街
之後我有抑鬱
因為抑鬱 搞到我返唔到工搵唔到錢
搵唔到錢搞到我家破人亡
家破人亡所以我自殺

= 個客錯先,搞到我自殺

唔make sense

你冇p喎

呢度支持個港女既人

你地應該係好同意行人綠燈司機照開車撞車撞到人斷腳，之後對傷者講你唔行出馬路就冇事啦。

一件事還一件事

明年今日，香港人唔會記得。最多，各有各過生活。佢兩個繼續一齊，都無人阻到。

做乜9

點套落去？

幾時出閃卡
呢兩個仆街要填命

岩岩甩p

照你地嘅講法
比政權逼死，政權係唔洗負責任㗎喎
係烈士將自由民主同香港主權放係生命前面姐

食屎啦樓主

咩叫止於分手？ 係咪出軌之後即刻分手 就完全冇錯？

屌你老味呀， 仆你個街啦

我都話呢把尺根本個個唔同，出軌呢件事對Sam 真係好重打擊，你都唔可以話Sam 既死係完全唔關條女事

on9
綠燈開車 撞人係直接令到人斷腳
條仔自殺同條女出軌 兩者唔係直接導致

如果係直接既, 出軌所以自殺
咁日日都好多人自殺

還你老母咩
佢跳樓就係因為呢對狗男女戴帽先跳
如果慢慢感情淡分開都唔關事，屌你老母就係因為隻狗公係到出盡力撬牆腳條臭閪冇定力，邊撚到將兩件事分開到計啊

樓主連登係毒撚地頭，佢地仲係好純情，唔好講事實比佢哋知

已經講左女方行為破壞規則，引至傷亡，明知男方受傷而不負責任離開，你地幫佢仲要賴係個男既選擇。

佢唔行出馬路就冇事啦。係，但事情係成件事睇，唔可以只睇果個moment。

唉..比少少資素啦
唔係拎下民主, 林鄚, 黑警黎講就好有說服力架
唔明自己錯乜就思考下啦

即係賴死唔分手嘅話
對方一直要負責任喇喎

出軌係仆街
咁咪分手囉 一齊番都會有條刺
咁你想點？

出軌係仆街 生死係自己

呢個理解同教育局話學生跳樓冇用生涯規劃一鳩樣未俾人帽過根本唔知有幾撚痛 加上佢有抑鬱 你估話跳就跳咩

佢有抑鬱<<<<<<你講左原因啦

講緊你屌我睇TVB啫

如果套入你個example度 應該係
行人綠燈 司機照開車 我唔避開由架車撞埋黎一拍兩散
（連登真係多痴線佬）

根本冇人撐danny, 派帽邊度抵撐?
只係認為以sam嘅個人行為, 而將對狗男女冠上殺人犯嘅罪名係極為錯誤

世界大戰了

問題而家就唔係無限伸延啊嘛
而家係出軌呢個行爲直接導致佢短時間自殺，而呢個傷害僅限於死者。
你話佢10年後諗返起件事好傷心去自殺嘅，咁緊係唔關佢事。
因為情傷發癲喺街度斬人反而出軌者責任會變得極少甚至無，因爲無論任何情況任何人都唔應該傷害其他人生命。

間接殺人犯

資你老母咩 大陸仔

狗公孔 有邊個唔撚知佢狗公啊
公你老母道咩

個個人被分手都受傷㗎啦
咁係咪個個人都唔可以離開？？

當真避到，某國就唔會有咁多意外， chi sin果位係你。

咁你不如講下點解呢個case套用唔到落去依家件事

明顯睇資料見到男方情況，應該陪佢見輔導，而唔係走左去。佢自己都要被輔導啦，道德觀咁差。

人地係大大頂綠帽俾佢帶呀， 出軌都行遠d, 仲要出埋報講到自己受害者， 條仔係恐怖情人， 自己就happy同新仔。

知道條仔死左， 冷言冷語... 話晒都拍左幾年呀

留意番， 條仔死， 佢出軌 同分手 只係2-3個月內， 話冇問題冇責任 完全講唔通

你啱一半
條線根本應該係, 任何感情問題都唔應該作為傷害自己同別人嘅理由

佢道德觀係差 出軌係唔啱 但目的唔會係想個前度死
廿幾歲人分手仲死纏爛打 如果陪佢睇醫生 佢10乖10以為有機會復合

岩呀 跳樓果幾個都唔洗成日拜啦

睇得咁重
會肯講分手?
一定最後又係用死黎迫條女留低

係 所以結論就係條女係臭雞

不如咁問，司機綠燈開車，車斷左一個行人隻腳，個行人因為咁患上抑鬱，最後自殺，咁個司機洗唔洗為佢「自殺」負責任先

你咁講只係過度相信人嘅理性，當然無話你唔啱，不過咁講係無幫助。

呢個世界好多mental illnesses。

正如我頭先所講欺凌，你可以叫俾人欺凌嘅人諗開啲，樂觀啲，有啲走唔出去嘅人咪自殺，外人理性咁睇嘅話你咪會見到啲 comment：咁蠢去自殺/ 咪唔好同佢地玩囉。

做法因人而異，可以俾錢叫佢家人陪佢睇又得，講清楚陪佢睇又得。

做錯左駕車撞到人都要負責，點能夠因為怕對方點點點做原因而走左去。

有d難頂

撐樓豬果班又會話你情感勒索

條港女仲要block埋佢家人電話，你話個心係點，你地點幫得落條港女

唔需要
司機要負責既係斷腳個部份

如果你認為要負責埋之後既野
咁如果自殺完,佢屋企又睇唔開又自殺
咁個司機 都要負責人埋?

你呢D咪感情勒索

😂

臭雞就小事啦

po得上連登嘅女幾乎都被冠以臭雞呢個稱呼

😂👍🏻

邊個估到分個手就會走去自殺
好多人分完手都唔聯絡一段時間架啦
分左手冇責任去關心你架喎
如果知道最後個結果係咁 條女應該寧願一開始冇識過佢

🙄🙄🙄

大佬呀 分手仲日chur夜chur
block電話正唔正常呀

你又無沸羊羊咁大隻，唔好死頂

佢俾綠帽sam戴 又對sam公平咩？

唔公平,所以呢?
自殺?

咁咪分手囉
拍拖唔比分手
一嚟就中出簽字結婚啦

其他post話係block埋男方個妹bor,佢個妹冇chur佢瓜。而且見呢個情況，仲唔叫男方個妹睇住男方，甚至介紹輔導醫生俾埋錢？

錯，如果一個人既疏忽錯誤引至人精神受損抑鬱症，例如工作場所的疏忽錯誤問題，係可以民事索償。

臭雞無問題
但依家佢係被人叫殺人犯
殺人犯同臭雞差好撚多level

又講得幾啱喎

係人都知想箍煲啦
唔理都情有可原
一路比假希望咪會比人套令一條罪囉

唔理可能係newayee最好嘅方法

而死就大家都唔想
而且之前男方多次以死威脅
唔排除狼來了

冇人話唔俾分手，係1佢出軌害人，2佢咁處理件事就咁走左去，見佢既情況唔找專業人士幫佢。

冇人唔俾拍拖分手喎 但佢出軌的確係對sam唔公平 sam嘅死佢有份造成 依家咪報應囉 抵死呀 臭雞

公道說話 你邊位阿

宇清又想花式撚狗？

一夜被block 連登仔一個

唔理男方，同唔理男方個妹，係兩件事，不用幫啦，講唔通。

你都戇鳩，依家想屌閪係咪唔使付出代價？人哋有男朋友嗰陣仲搞鳩人，仲同我講啲乜撚嘢公唔公平，自殺死撚咗啦依家！

講法律?
黃之鋒同周庭都犯法呀

完全冇責任
係死者偏執

sam嘅死係同條臭雞掛鉤㗎啦
唔公平 所以呢？
開post護主？

咁就收嗲啦 成件事係點又唔知
你又唔識當事人 你又唔係當事人
衝出黎講乜鳩姐
公你老母道說話咩

你話理性討論都OK 我都明
但講公道說話 真係你邊位阿?

sorrrr

大家珍惜生命

已經講左女方錯出軌，及傷害後疏忽處理不當。如果對方係拍左1個月就話姐，咁耐既相處，對方有事，都有道義去幫，更何況係自己一手做成。至於點幫，一早講過可以好多方法。別人既生命唔到呢隻clary ho既物體唔可惜。

世上無綠帽就唔會有咁嘅事發生

題外話，男嘅腳踏兩船，落選港姐被飛，之後落選港姐為情自殺。
樓主仲會唔為條仔講公道說話？

解釋吓？

樓主呢句講得啱

會
安心事件
個個都話許志安冇做錯話做男人一定明白佢
話鄭秀文抵撚死

邊度睇遺書？

印象中好似仲笑柒sammi無波，話係男人都明白許志安

日9日開埋D垃圾post
我三個post既正皮數應該多過你所有post既總和

你㩒去娛樂台，有個post寫獨家

係，女人做咩角色都係錯

性別唔平等
都唔叫d仔臭鴨
不過男女 都唔應該出軌

連登討論區(要審查)？

TVB就死全家啦 理撚得你

政府係為人民負責、主要嘅工作就係聆聽人民聲音
港共唔咁做不突止 仲用公權力逼死義士 為之不義

伴侶無責任陪死者一世 你可以話佢處理得衰 但死者死嘅原因明顯唔係戴唔戴帽嘅問題
就算好似你地講做到黑白分明 分晒手先馬上撻著第二個 佢一樣唔會接受到
In that sense女方係唔容許有唔愛死者嘅一日 就算有都唔可以離開佢

兩者對死咗嘅人責任係完全唔同
明點解唔applicable未？
兒登仔

其實索羅斯係咪都應該為金融風暴跳樓死嘅人負責？
唔係索羅斯啲人點會炒燶晒跳樓死

乜鳩嘢止於分手嗰陣
你覺得無咪無
但現今社會上大多數人都覺得有
一係你合理化出軌到大部分人都接受到囉
不過你條on9仔直頭係無人性
屌你老母

百重標準

我真係有合理出軌咩？

佢分左手仲有係媒體講佢壞話wo

你個hypothesis係唔需要為條仔講公道說話
因為連登就係仇女嘅論壇
到時大把post會出嚟講條女有問題
而家呢位廖小姐比人狙擊 甚至樓主幫兩句口都比人屌足咁多個cm 都係因為佢係女人係臭雞

淨係做cctvb都抵屌
佢兩個一齊自殺埋罷啦

睇新聞話佢用個妹電話打去箍煲喎
block電話呢個行為逢親有感情瓜葛都會發生
就因為今次有人選擇輕生就即刻變到好大件事？

又以為自己眾人皆醉
條女係衰出軌啊嘛依家
派帽比人唔屌得咩
唔岩就一早好分啦
依家比人捉到出軌先分
唔死都冇撚用啦

想做到Danny冇運行
重插

點知啫邊個知

分個手係咁chur返轉頭都唔block得
做人真係辛苦

唔明點解有智商正常嘅人會唔明

夠愛應該自己攬責任上身

大多數人覺得有就係有係咩邏輯嚟
有人性還有人性，有理性都好重要

咁個男人享受完女人嘅肉體 知道對方唔愛你仲以死相逼 有無人性？

如果有人身體健康中咗槍唔會死，遲啲會康復，有人身體差啲中咗槍會死。咁公道講句，開槍嗰個係咪只需要負上傷人而唔係殺人嘅責任呢？ 係條友太廢先死啫

一對男女分手已經成功發展成哲學命題

唔得㗎佢死咗你就係殺人
你唔分得手㗎分手對方就會死咁你就係殺人
你唔可以唔聽條女電話條女呢會嬲到自殺咁佢死咗你就係殺人etc

入得黨台 好極有限 條臭雞咩料 心知肚明啦

當然啦
係咪人地接受能力高你就冇錯先
語言暴力都係其中一種
咁如果俾人語言暴力嗰個人接受得到係咪語言暴力本身呢個問題就冇錯 唔使負責任？
咁人哋承受能力低 你用咩方式去做都係有錯㗎啦
依家唔清楚嘅係佢嘅死係咪被綠接間接造成
如果係 咁樣我哋講佢哋有咩問題
同一個情景
你老母俾人姦 係咪你接受得到 佢做嘅野就唔需要俾人指責？ 直接或間接所造成嘅後果都要負責㗎啦

同一句說話喺屌條女嘅post逐個paste一次先啦傻鳩

Danny仔

hi，女學霸

做乜9 搵個好啲例子啦

終於有人明我講乜

唔係唔block得，係見到佢既情況，應該要找專業人士處理，件事因佢出軌而起，而佢連佢個妹都block埋。就算block埋，有冇找方法叫佢身邊朋友帶佢見輔導同醫生，對左咁耐，冇功都有勞，見到因為自己錯事搞到對方病左，都可以唔理走左去bor。

負責係負戴帽嗰part
唔包自殺嗰part

況且咁睇就算正正常常分手都有難度

咁唔洗拍拖啦 婚都未結就責任上身

可以搵好啲啊。咁呢個例子嘅問題係咩？我改改佢

咁問題係開槍同戴人綠帽唔equivalent

你唔係第1日識對方，為何而家會咁，就係因為自做錯事。做錯事就要承擔責任，知對方病態就應該用不同方法幫佢找專業人士輔導醫治，難度拍拖果段時間都係享受對方既優待而唔習慣付出？

係因為本身有情緒病而起出軌係trigger定vice versa都未知之數
照你咁講比公司炒咗老細使唔使搵個counsellor比你睇兩個session呀
無功都有勞吖

打咁大段野解釋比兒登仔, 巴打真係好心

痴線
分手講到謀殺

人做什麼都要負責任，返工都要，唔係只係結婚要負責任！

佢成世都有事啊咪走啊
自己對自己生命無負責任要人去負

ps哲學討論

點解？兩個情況都係有個人明知會發生咩後果但係依然選擇做一件錯嘅事

開槍同戴綠帽非equivalent

老細同你冇親密關係吧，就算炒人都要負責賠償啦，唔係走左佢block人，犯法啦。

出軌而分手同謀殺喎

個fd之前話要分手 條仔跪低令住把刀寒住自己條頸威脅要一齊返 我fd住村屋地下當日仲要落住大雨 諗起都幾撚恐怖

巴打真有耐性打救世人嘅思路

咁照你個道理被帽者係咪就係佢抵死呀？

我樓上用左呢個例，夠equivalent未
司機綠燈開車，車斷左一個行人隻腳，個行人因為咁患上抑鬱，最後自殺，咁個司機洗唔洗為佢「自殺」負責任先

拍拖時都互相付出咗，連分手後都要繼續單向付出仲要係無了期嗰隻？照咁睇你覺得女方要照顧到男方完全無事先可以走甩？

你前設係出軌等同中槍
中槍係直接對身體做成傷害 而會死人

但出軌係對感情做成傷害 但感情既傷害唔會令到身體機能失去變成死亡
方如果選擇自殺 唔可以話因為出軌導致佢自殺
中間仲有好多野, 你咁樣話佢自殺因為人地出軌 係無限延伸得出黎既結論

咁都唔明???

咁都係程度唔同啫。謀殺係犯法要受法律制裁，出軌係做錯都要受道德嘅制裁。

偽善狗幾時死

唔使

要，可以民事索償。
如老細疏忽錯誤引致員工精神受損，係可以申償的。

幾耐先分得手

答左你又當睇唔到,
唔需要呀
唔好用咩法律 可以追討

屌我以為有幾難答，你唔係覺得要啊嘛？你諗真啲？

首先
細路仔都知開槍打人係犯法 出軌分手係個人自由

另外
條女出軌分手係為自己過更開心嘅生活
佢嘅目的唔係為咗殺死死者
更加無foresee到死者會死
開槍呢？Foresee唔到對方會死？

呢個係foreseeability嘅問題
你喺條街屌人老母 條友老母原來琴日真係比人姦咗 睇唔開跳樓 咁你係咪有責任呢？
定係其實你無foresee到佢會死所以唔算呢？

都話可以叫男方家人朋友睇住佢陪佢見輔導，起碼錢佢俾，而唔係嘜都唔理走左去。

以後被分手記得扮Sam
咁就可以成功箍煲

你試下分，我自殺㗎屌你老母
你試下唔比我屌，我自殺㗎

我repost比佢係咪唔得

睇嚟香港人對情緒病嘅了解唔多。如果一個有情緒問題嘅人可以自由控制到自己嘅情緒同選擇咁就好。就係無辦法控制先叫病。所以自唔自殺未必係死者控制到

但導致既野 完全唔同囉
一樣係非死即傷
係直接

一樣係感情上受傷
感情上受傷之後可以發生好多野
個男既可以唔選擇自殺

你中槍可以有得選擇自己點解決咩?

老老實實乜都唔理都係一個好嘅分手approach ，定拖住好？

c兄你同人分手會比醫療費架？真男人想知budget幾多到？hurt得深d比多d定點？

你答左你自己
條仔有情緒病
即係唔係直接由出軌直接令佢自殺

你d 思維仲on9

我覺得你都講得啱
但係我有一點唔明
派帽者咁樣做係咪真係一啲責任都冇？
利申 唔係想嗌交純粹想討論下

愛你10000年啊

嗱
係你自己要bring up情緒病呢個point架
如果係情緒病咁條女出軌都係trigger嚟架咋
可能係分手可能係失業
有setbacks佢諗唔開/無食藥就跳得架啦

而家係佢出軌搞到人咁，幫一幫都應份，唔需要直接幫，間接幫都應該，幫幾耐唔重要，係心態問題，而且冇叫你同番人一齊或見面，幫人可以拜託人。

原來要比埋錢醫返分左手嘅ex先係正確做法，我做左咁多年人而家先知我d ex爭我好多錢，應唔應該追返

人地死之前講左個女仔偷食先wo
分清楚次序先好開post啦

如果工作間僱主疏忽失誤引致員工精神及肉體受損，精神及肉體兩方面都可以索償。

唔關人事=藍絲思維

呢位兄台思維能力堪慮
希望你唔係真心，只係因為反駁唔到就發爛
總比真心白痴好

你拍拖有簽約架?

如果你拍拖要簽約有糧出 咁你又講得無錯呀

認真問，例如有啲咩疏忽失誤係可以claim精神賠償

婚姻是一種契約，拍拖也是雙方的口頭承諾

唔係想嘈交
但真係想問如果係咁樣講嘅話
係唔係派帽者一啲責任都冇？

所以我咪用我個例子，係身體差導致中槍死，開槍只係間接令佢死

我唔要錢，我淨係要你
得錢無你我就去死
我要用死去證明我對你嘅愛啊！

其實點解仲有人認為有抑鬱症嘅人可以「選擇」唔自殺
你睇清楚佢個妹同記者講乜，佢跳之前都係正正常常，仲有做gym，十足十哥哥死個日，仲可以打羽毛球
個負面情緒要黎就黎，sam都係企跳左幾十次又正常番咁無限Loop,係今次無人阻到佢

唔知人地私事唔方便評論又打咁大篇野
收皮啦

你咪試下用拍拖既承諾黎民事索償囉
照顧你一生一世呀
呢一世得你一個架咋

咁所以你歸因個病而唔係其他人殺咗佢啊嘛？

因為有簽約所以可以從法律追究
咁道德上犯錯 俾人道德譴責有咩問題？

晒氣啦
Mental distress咁撚難prove係唔會入

個一刻
身體差 冇得改變
但自唔自殺可以自己決定
而SAM 係自己選擇自殺

星爺案件冇睇？

咪話咗情緒病嘅人 係控制唔到 選擇唔到囉

咁如果條女foresee 到佢出軌會令到呀sam collapse 跟住自殺 咁條女有無責任？
如果係咁係唔係個個分手都可以用自殺威脅令到對方負上殺人的責任？

咁咪即係佢自殺唔係因為 戴帽
而係因為有有抑鬱症囉

屌講幾多次先明
你肯定又話因為戴帽所以先有抑鬱症呀嘛
SAM老母唔生佢出黎佢唔會有拍拖添呀

我覺得係並唔對佢嘅死負責

我上面答咗啦
係有無foresee到佢會死嘅問題
開槍點拗都無可能唔foresee到佢死啦
但係你喺街屌人老母 佢老母真係比人姦過 佢接受唔到自殺 你有無責任呀？

咪拖落去法律層面啦屌

判左喇? 你係法官?

無睇，講下

拖拖拉拉未仲衰

條女就係foresee到 條女自己話啊sam講過會跳樓

對狗男女一定係仆街嚟啦, 相對無人會反對,
明知條臭雞咁仆街偷食仲想同佢有復合機會, 呢啲女送都唔撚要啦,
咁多人話分咗手仲應該要Take care事主, 但咁做係好? 條女有樣嘢好, 就係好在一次過Block晒所有嘢, 無講俾任何假機會你.
最後諗埋一面送上自己條命, 但傷心嘅唔會係條臭雞, 係你最親嘅屋企人同朋友啦

我意思係唔好以為拍拖期間咩都唔駛負責任，係可能有法律責任要承擔。

我延續番之前個例子
個行人想同個司機傾索償，但個司機走左佬

咁條女一世都走唔甩
如果對方以跳樓黎留條女
而條女知道都依然有第二個

離題但邊個未講過自殺 我隔幾星期聽一次

可咩能？講下

周星馳同呢單冇得比
條女冇比任何承諾個男
搵唔搵第二個都唔需要同條仔交代

即係男死者家人可以告條女害死條仔？

你個例子喺咩位，#???

如果條女foresee到條仔會collapse自殺 咁佢係有責任同佢屋企人講睇住佢 甚至搵人帶佢去輔導

但係出軌分手呢樣嘢係日日都會發生 正常情況下都唔會咁樣諗 除非本身知道男方精神健康好脆弱

講返屌你老母個例子 你如果明知對方係對呢句嘢好敏感 你係唔應該講 講完死咗雖然無責任 但都會怪責自己
但係唔講一句屌你老母所同唔分手追求自己愛嘅人被剝削嘅自由係無得比
就算明知分手會導致對方collapse 都惟有係做precaution而唔係避免分手

個個踩阿sam嘅人都漏左呢個point,都唔知係咪選擇性失明

狼來了

咁SAM仲仆街
用跳樓做威脅

個問題就係條女做咗一件錯事導致咁嘅結果，所以佢要為錯事負責。
如果條女無做錯，係男嘅單方面咁做，條女就梗係無問題啦。

你都on9 件事好快淡化，條女咪一樣識第二三四個

出軌既分手
同正常既分手係兩樣野
無經歷過既人真係未必會明
時間可能可以沖淡到
但最低潮既時間過唔到就過唔到
出完軌見到ex咁樣
都可以不聞不問
連佢屋企人都出手
佢出軌仲要block人
只可以講個女唔覺得自己既行為有問題

我明人有時控制唔到自己感情
起碼陪佢渡過低潮再慢慢離開

次次都講自殺 次次都要理
咁一世甩唔到身

頭幾次都話可能真係驚，見你成日講就會唔理架啦，好似狼來了咁

分手後講都叫foresee到？
知唔知foresee點解

公你老母臭閪咩
死撚咗佢啦

聽過佢話自殺都唔代表forsee到
就算forsee到阻止唔到都唔係自己錯

你自己講完覺唔覺得有問題

講自殺大撚晒
痴線

唔好鳩噏啦
呢個世界無正常嘅分手架
除非雙方都唔愛 有晒共識
唔係嘅話點都hurt架啦

根據佢哋嘅logic係成立？

其實條女係生係死關我柒事
只係見到成個forum啲人屌條女屌到失撚晒理智仲覺得自己好有邏輯好有point就嬲

我唔覺你有point

啱架啦
繼續一句「我唔覺你有point」嚟討論啦
兒登仔係咁上下架啦

係你用point黎講先。

因為你無咩邏輯

你好似都冇嘜。

好似個個都覺得感情勒索好合理，完全無問題咁

建議你睇下啲YouTube同書學下思辯先

冇人話冇問題，係要幫佢找專業人士處理，見到佢咁唔係仲當佢冇事吧。

咁如果佢無，咁佢係咪就係殺人兇手？

彼此彼此。法律觀點都係可以爭辯既，唔係你以為做人做事咩都冇後果冇責任。

好似啫，但事實上我係有嘅唔係好似有，係有

做事有後果唔代表就係有責任
你分到嘛

我從來冇講過佢係殺人兇手，而係道德錯誤，出軌加處理失當，唔係一個好既人。

當然，這事佢有後果也有責任

個男仔係用錯方法
五年嘅感情
就今完左
可能衝動左
佢真係傻仔
個女仔真係唔值得
唉...........

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

咁條女for唔foresee到佢出軌會傷害到個男？咁我退一步唔開槍。打人一拳唔會foresee打死人，咁打一拳殺咗人又洗唔洗負責？

條仔早死早著啦 0 eq恐怖情人

派帽 再分手就冇責任？好地地唔派帽 係連登肯定個個屌鳩條仔
宜家係佢做左一樣不道德既野 令到佢自殺
你可以話佢唔係殺人犯 但佢的確令到條友死左

出軌加處理失當每日都發生
點解佢先要比兒登仔公審？
因為條仔死咗囉
明唔明呀
佢需唔需要為死者負責係成個討論嘅主軸呀
瞓撚醒未呀
Take科logic讀吓啦

你跳啦不如

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

小心人地失去理智啊
明明就係睇撚到前因後果先去屌
有啲人就懶獨特 懶係持平咁幫條女

係你嘅角度去諗都係有道理
但問題係如果唔係佢出軌先 而引發到其他嗰啲情緒問題 佢會唔會自殺？ 雖然話每個人嘅承受能力唔同
但咁樣去唸係唔係就係自殺者抵死
利申 唔係想嘈交純粹真係想討論下

/就算好似你地講做到黑白分明 分晒手先馬上撻著第二個 佢一樣唔會接受到/
no，分曬手先撻著第二個無人會可憐個男仔，上面好多個 comment 都係咁講。

/但死者死嘅原因明顯唔係戴唔戴帽嘅問題/
而家就係講緊出軌直接導致死者自殺

孔德賢 知你有mon post
同你講返聲 屌你老母呀 死全家啦屌你

大家將心比己
代入情境la
如果大家係條女知道呢件事會點想？
事實個男仔牙妹話佢唔care la
條女都幾絕下
所以成件事好複雜
冇人知道件事係點

睇吓佢之後ig or Facebook post d 咩，再定論下

大把人屌緊條女一分手就無縫交接啦

又一個感情勒索

拍緊拖唔可以鍾意第二個,
一定要分左手過完冷河一段時間
之後先可以有第二個

我點樣知 可能會？
如果唔會咁又點先

話佢佢未分手就同第二個扑嘢喎

你又知佢有mon post?
Btw, Danny hung 孔德賢殺人犯
你一定不得好死
呢世撈咩衰咩
最後祝你rip

其實點講都spin 唔走出軌係佢自殺嘅直接原因
睇封遺書就知

條女正一死臭雞

每日發生既錯事，唔代表唔需要負責任。佢做錯事當然要負責，有咩問題。件事處理唔好女方唔多唔少都有責任。

好心中學小學加科logic啦屌

咁樣都叫感情勒索？自己都死埋點勒索條女？

和平分手都死纏爛打，用死要脅嗰啲就叫恐怖情人，嗰啲就死咗無人可憐，成個 post 都重複緊但係總有人無視出軌在先嘅事實，就無限推論話 /女方係唔容許有唔愛死者嘅一日/，你話好唔好笑。

而家佢出軌直接導致個男嘅自殺先咁多討論呀嘛。

只係換一個角度
一開頭衝動真係會覺得女仔唔啱
但後來會想下某程度上係度9 up都冇用
人已經死咗，返唔到轉頭
再睇下之後發展點先定論

傻鳩 屌條女 屌條仔 屌自殺個個 都唔係問題
最大問題係樓豬話自己公道
但係事實係樓豬乜撚都唔係 憑乜撚野話自己公道

都唔撚知邊個先係傻鳩

我認我係傻鳩又點

我都係想帶出死唔係解決問題嘅方法
死咗唔會合理咗自己所做嘅事

你依個論點無問題
但我重點 一直都話 公道說話先係問題

我用字不當
唔好意思

呢個世界邊有專一
追求更真嘅愛, 多情, 係人性嚟㗎
婚姻, 專一, 單親制 monogamous 關係
只係舊時穩定社會, 單親制關係先盛行
但係兩性平等 各有經濟自主
所謂婚姻, 長期關係都係帶有物質生活, 生活保障
有好多條件 職業 背景 財富等 甚至追求虛榮
但就忽視較多 對方嘅真正外表, 性格嘅魅力
呢啲事關性生活 連繫到愛戀嘅心理

所以正印元配嘅關係 未係完全嘅愛
只係大細公司合拼
人係有個人意志, 人心好易變
唔係一份合約 唔能夠因為財產去壓抑得到

就算結婚都離
講一生一世??
離婚率高到七彩
真係兒嬉!!

唔係點解有人提倡婚前協議
open relationship 呢
一生人你遇到唔同嘅人
你永遠控制唔到
元配未必係你最愛
亦變咗只係你嘅親人, 甚至變到冇乜感情

元配只係你生活伴侶 財產上有瓜葛
但你亦同時 私人時間有其他伴侶
可以同唔同人有唔同嘅愛
令你伴侶有多啲選擇 第三者唔使受委屈
兩方面係冇衝突

唔對你專一唔等於唔愛你
對你專一都可以好痛苦 只係責任而已
但現實咁講每一個人都唔能夠保證永遠,
同完全愛你
人心點都有分割畀唔同嘅人
唔同時間愛唔同嘅人

講專一都可呃你啦
何必要有呢啲驗證唔到嘅承諾呢?
好傻囉啲人

每個人都唔能夠依賴你伴侶
你有自己獨特性
塵世間離離合合 你控制唔到
強求專一 要永遠擁有一個人
呢啲先係執著 擇苦嚟辛

師兄犀利
點睇梁凌杰

文匯報：港年青人抗壓能力低，專家：可以做其他嘢

預咗啦 身為暗星都咁唔正經

你用梁凌杰 黎同個為感情去自殺 會唔會侮辱左梁凌杰呀
本身情侶出軌同政府立惡法已經係兩様野
一個對政府控訴 用自殺方法表達
一個係睇唔開冇左條女唔開心而自殺

respect

明白點解你支持女方

咁你出咩l野post呀
9唔搭8

你講得好啱

所似條女一腳搭兩船我地應該當粉筆字抹咗佢

Sam唔可以對狗男女出軌控訴而用自殺表達？

梁凌杰唔可以唔開心？

唔可以並存？

Sam唔可以對狗男女出軌控訴而用自殺表達？ <<<事實証明唔係呢回事喎

你又知唔係？
po晒ig咁 又點名講個狗公孔德賢

你又知佢唔係想要咁既效果而自殺

洗撚你講公道說話咩憨撚鳩

港姐派帽係抵屌
咁既然一方不忠咪分手囉無謂再勉強
唔分手咁你想點
唔甘心想報復嘅可以上網唱衰佢地狗男女
但分左手個男有上蘋果做訪問講佢地啲感情史抽水
個男都有自認佢地同居相處有問題
但佢仲覺得呢啲係小問題可以解決
完全唔認清個女已經變左心唔再愛佢呢個現實
明知自己無能力留唔住但依然唔放棄做好多野又跟蹤又懶要打動佢

個問題係當另一半已經變左心有明顯證據出軌
佢自己將佢本身面對嘅人生問題（失業失戀）所有責任推俾個女話因為佢無哂人生希望
無左個女朋友嘅認同就無哂自己
咁佢地呢段關係本身都唔見得好健康
死者為大 但全部責任推落個女到真心痴線

你好拎唔拎拎梁凌杰出嚟，你仲犀利
啲死黑警直頭係阻住鄺仔入去同佢傾（救）喎
呢點拍馬都追唔上啊嘛，條女有唔比其他人開解佢？

我覺得啲人認為條女對個男嘅死完全無責任都一樣痴線

佢責任係有

唔會用死唔死去衡量責任個大細
唔係講緊法律上

係條仔豬咋，女死女還在，過唔到自己果關走去jump可以怪邊個？仲要之前試針左五六次

點解咁肯定女方有出軌？明明男方上埋訪問講左唔係
講真就算入唔入娛樂圈，不嬲環境轉變就係常見既分手理由，身邊有幾多人因為grad左搵工，圈子大左而分手
男方選擇自殺係可惜，但不能夠死者為大將全部責任推落女方到

臭西，食屎啦

條仔weak 但條女都係死臭閪㗎啦
冇衝突㗎

我就唔信你班兒登仔成世人都係A1，無飛過人啦

情侶A只係好彩,受害人堅強,所以唔使眾之矢的,因為冇死人就唔大迴響,但佢同情侶B其實一樣仆街!以你講法咁套入欺凌者事件都一樣啫,唔通又係被害者唔夠堅強所以自殺,被害者都要負責任咩...

兩種傷害唔一樣 比較唔到

欺凌係冇咗分手嗰一個層面

兩方面
1 分手要接受訪問顯得大方已經奇怪
接受得訪問話 唔難令人聯想到已經放開

2 既然係愛個女仔
係咪應該盡力保護個女仔直到最後
點解遺書要推個女仔去不義
因愛成恨？

邊個話要佢負全責呀？

連登千人眾

條女錯在派帽 見異思遷
狠心 玩弄感情
間接害人自殺 雖然好少責任 但始終因佢而起
絕對值得聲討

講得幾好

我覺得令到sam自殺，除左情傷，仲有一大堆網民係佢ig留啲垃圾說話，成日以為係網上面講嘢唔洗負責任，呢班人都有份間接害死人

你講緊呢個post嗰啲？

撐條女嗰啲無個講佢出軌在先，淨係識 loop 恐怖情人又無限推論話係咪永遠唔可以分手

出軌係錯
但係佢有冇死係冇加大個責任架喎

當出軌個責任係1
唔會因為佢死變成1+1架喎
如果佢死之外仲姦淫擄掠咁咪變成1+1+1咁
一路加上去

你係尿慧儀/打手？

如可分身飾演自己

究竟想我係Danny定港姐定打手

講緊佢自殺呢個結果邊個要負責喎
你啲加數點嚟

出軌太嚴重 出軌 3分代硬

出軌分手嘅後果
條仔自殺 1分
條仔殺人 1分
條仔打劫 1分
太多可能性

出軌嗰3分走唔甩
其他係咪每做一樣就要加1分落女方責任度？

分手其實反應一個係咩性格
死chur難chur 係希望可以挽救（仲鐘意對方
和平分手（係最理性
啱啱睇左女仔訪問，佢話大家都有共識分手

好明顯佢講大話

唔顯唔係理性分手

其實你搞清楚未
而家唯一結果係男嘅自殺，所以討論嘅係邊個對佢自殺呢個行為有責任。你用分數黎計嘅話，個總分就係對男方自殺呢個行為要負嘅責任。

1. 男嘅殺人定打劫係其他 case 嚟，即係話，唔係同一條數黎。

2. 對他人及對自己嘅傷害已經有分別，不能一慨而論

2. 同埋，亦都無人講過佢如果殺人嘅話女方又大啲責任，基本上加入呢兩種情況已經離咗題，係另一個討論。

早d去

你漏咗出軌呀
加番落去先
差啲踩咗落個陷阱到

講乜

港姐>出軌>分手>導致自殺

港姐>導致自殺

分別好大

我上面講嘅嘢係駁斥左你「加分題」嘅邏輯
都未講到呢一part。

出軌分手可以導致好多後果
唔好彩男方選擇用輕生回應

本身出軌分手個責任已經喺度
就算有冇死個責任都存在

你同意我就繼續

啱牙
只能睇吓事後發展
人在做天在看

2、分咗手先搵第二個就無問題
1、但你唔準分手否則我自殺

唔係同意與否問題，都唔係討論緊 generally 嘅責任…

而係討論緊對男方自殺呢個行為嘅責任。

原來係因果報應如果出軌應該死，咁Sam只係應咗個報應

出軌嘅後果係分手 感建分 連登教嘅
分咗手 責任已負 比起繼續一腳答兩船更好(如有)

接受唔到分手呢個事實
係轉牛角尖 冇人幫到
男方多次以自殺要脅
證明情緒唔穩定
唔排除狼來了可能性
加上點解呀妹明知跳樓但係唔通知消防 走去搵女方 擺明想箍煲
咁女方唔想理想佢
何罪之有

自殺係男方接受唔到分手之後所做嘅行為
女方有機會可以幫到件事
不過狼來了成份較高

男方自殺既責任咪佢自己囉
唔能夠將無限延伸 然後話係女主責任

條女出軌 》條仔唔開心》搵解決唔開心既方法》最後佢。 決定去____
條女出軌》條仔接受到 所以無野〉咩事都無發生

___ 《你自己填咩落去都得
而呢個行為並唔係條女直接令佢咁做
你可以話條女出軌令佢唔開心
但佢唔開心而去做咩唔關條女事
你最多只能夠話條女出軌好賤
但一定唔係要負條仔自殺既責任

返工有客無理屌我
我唔開心，有情緒問題 搞到比人炒
比人炒搵唔到工 無錢
養唔到頭家 老婆同我離婚
我家破人亡
然後自殺

所以我家破人亡然後自殺既責任係個客度
要搵佢出黎負責？

其實sam哥死唔死 條女都係仆街都係抵鬧
所以根本唔關咩合唔合理化事
sam哥自殺埋 就更顯得條女唔撚關心佢

唔批鬥自殺唔可以減少自殺唔通支持自殺可以減少自殺？係嘅話日韓點解自殺率仲咁高？我直情覺得應該光復自殺罪自殺不遂嘅人收監 成班廢物社會垃圾

講極都唔明，女方唔係完全有責任但亦唔係完全冇責任。對情緒有問題自殺傾向既人故意忽視唔處理，在某些情況下會有很大責任，若是因其出軌則責任更大。

內地案例你可以唔睇，都可以睇下台灣或者世界其他地區既案例

正如SEN人士，你試下做一d故意刺激同忽視行為引致自殺，必定要坐監。

覺得女方唔駛負責先係最可怕既logic, 他日你上庭睇下個官點判。

你比個咁閪樣嘅網嚟
你睇開qq新聞？唔怪得啦

低質冇point回應,你睇左先講啦7頭

唔㩒呢啲網幫佢賺hit rate
你可唔可以幫個忙copy and paste上嚟
同方便其他人知咩事？

一定唔係0責任

恋人吵架女方自杀，男友是否构成犯罪，法律责任如何分担？

每天学点法律知识

2018-04-09 23:25

关注

恋人吵架是感情生活中常见的现象，大多时候两人吵一架没过多久就会和好，但也有一些极端的情况发生，诸如情侣吵架后女方一气之下跳楼身亡、恋人闹分手时女方当场自杀，男友是否构成犯罪，以及是否需要承担法律责任？下面是两起真实案例。

恋人吵架女友赌气跳河身亡

8年后男友被判赔偿16万

据成都商报4月8日报道，近日一起八年前恋人吵架女方自杀的案件在游仙法院进行了宣判。王某与李燕是男女朋友关系，二人因生活琐事于2010年8月26日当晚发生争执，后李燕在无法控制自身激动情绪之下跳河自杀。法医鉴定认定李燕系生前入水窒息死亡，警方的初查结论为李燕系自杀，非他杀，因而没有进行刑事立案。随后的几年间，警方组织李燕的父母和王军就民事赔偿部分进行调解，王军口头表示愿意给一些经济补偿并在先后支付8000元现金后离家到外地打工不再支付。2016年5月警方建议李燕父母就民事赔偿部分事宜向法院起诉，近日法院做出了判决：法院认为李燕系自杀身亡，王军在刑事上未构成犯罪而无需承担责任，但并未免除其在民事上的赔偿责任；因王军对李燕的死亡存在过错，依照侵权责任法的规定，王军已构成侵权，判决王军承担20%的赔偿责任共计16万多元。

此前也有过类似的判例，比如情侣二人吵架，女方一气之下跳楼自杀，男方被检察机关起诉不过最终没有被认定为犯罪，但是在之后的民事诉讼中，法院判决男方承担10%的赔偿责任，与这起案件的判决较为相似。

打开腾讯新闻，查看更多图片 >

下面是北京晚报曾报道过的一起案件：郝某与崔某是一对情侣并共同居住，平日里时常吵架，女方崔某常以跳楼威胁男友郝某。但没想到一次跟男友酒后的争吵后，崔某竟真的从13层的住处跳楼身亡。当时是凌晨时分与朋友聚餐喝酒回家后的郝某与女友发生争吵，女友突然冒出一句“我不想活了”，郝某觉得女友平时老动不动就拿跳楼威胁他特别可恨，加上喝了酒，就说了她一句“你老拿死吓唬谁呢”，结果这次女友崔某真的坠楼身亡了。 “我错了，我不想死”，这是崔某临死前说出的最后一句话。

悲剧发生后，警方介入调查，鉴定结果表明死因符合高坠致创伤性休克死亡。公安机关以郝某涉嫌过失致人死亡罪将案件移送至检察院（《刑法》第二百三十三规定，过失致人死亡的，处三年以上七年以下有期徒刑；情节较轻的，处三年以下有期徒刑）。然而这起案件经过审查检察院认为证据不足，不符合起诉条件，决定对郝某不起诉。

此后开始民事诉讼， 女方家属因认为两人的吵架是崔某死亡的直接诱因，将郝某诉至法院，要求其赔偿各项损失共计30余万元，经两级法院审理，法院判决郝某承担10%的赔偿责任。法院的判决理由是，两人为情侣关系且共同居住，郝某对崔某的跳楼行为有劝阻义务。崔某作为成年人，因情感纠纷选择结束生命，应承担主要责任。而郝某在吵架时应当意识到崔某有主动结束生命的可能，但其却对崔某实施了言语刺激，故郝某对崔某的死亡有一定过错，故法院判决郝某承担10%的赔偿责任，赔偿崔某家属各项损失6万余元。

对于此类案件，有人疑问为何女友因吵架自杀男友却不用承担刑事责任？这涉及到刑法学中的因果关系理论，对于导致他人自杀是否承担刑责的问题，有一种更极端的情形，曾经的刑法司考真题选项中的例子：甲强奸乙后，威胁不得报警，否则杀害乙。乙报警后担心被甲杀害，便自杀身亡。如无甲的威胁乙就不会自杀，故甲的威胁行为与乙的死亡之间有因果关系。答案为该选项错误。理由是：刑法上的因果关系，实质上是认定行为人对于结果是否有支配力，是否应当为结果承担责任。乙的死亡结果是乙的自杀行为直接所致，甲仅以杀害相威胁要求乙不得报警，但未直接以暴力或胁迫手段迫使乙自杀，因此，甲的威胁行为与乙的死亡之间没有因果关系。在情侣吵架一方突然自杀的案件中，有些也适用这个原理。

那么，同一起案件既然男友不承担刑事责任，为何在民事诉讼中法院又判决其承担10%的赔偿责任？这涉及到刑事责任与民事责任认定的区别。在此类因为恋人吵架导致一方冲动自杀的事件中，由于死者属于自杀另一方在不存在帮助其自杀等行为的前提下一般不构成犯罪，但是由于双方属于男女朋友关系并且共同居住，一方对于另一方因为吵架引起的自杀行为存在诱导因素和相应的劝阻义务，如果没有履行劝阻义务则存在过错，需要对恋人的死亡承担民事责任。根据《侵权责任法》规定，行为人因过错侵害他人民事权益，应当承担侵权责任。被侵权人死亡的，其近亲属有权请求侵权人承担侵权责任。在开头这起案件中，男女双方在事前发生了抓扯、争执，女方李燕在无法控制自己情绪时，选择了跳河自杀，因为原本有义务劝阻的男友王军，在明知李燕饮酒、有心自杀的情况下，不但没有阻止，还说出“不想活了也不关我的事”这样的话，甚至和女友进一步发生争执，因此，法院认定对于女友李燕最终自杀身亡的结果，王军存在着一定的过错，构成侵权，但是考虑到王军在女友李燕跳河后有施救行为，可以适当减轻其赔偿责任。最终判决男方承担20%的赔偿责任共计16万余元。

来源：每天学点法律知识（ID：lawlearn），案件素材综合成都晚报、北京晚报、法考资料馆，北京丰台区人民检察院民事判决书（2017京0106）民初2191，仅供普法参考

笑咗真係post上嚟，無野喇屌，麻煩曬你
好奇一問，你搵咗幾耐先喺個咁嘅網搵到支那court case
辛苦曬真係

你都可睇台灣呀，反正法律精神都係咁，諗住完全冇責任真係太天真。任何說話行為都要負責都有後果。

又講法律
咁黃絲都犯晒法呀

法律唔等同 道德
法律係死

人哋都出咗軌變咗心
你想條女點
破鏡重圓？
條女削髮出家呀
掉轉你變心出軌飛咗條女
條女又情緒勒索又自殺
你又可以點
除咗無人吼毒撚外
邊個保證自己拍拖時唔會變心
未結婚㗎佢哋
Sam係慘
慘在佢明顯有情緒病
但好似無醫療介入
佢屋企人又慘
為咁嘅女人
無咗個仔
但一大班仇女連登仔
又鬧人係雞
又咒人去死
又話人害死人

道德一般比法律係更嚴格。法律介定左責任誰屬也是公論約數，你可以生活係一個完全冇法律既世界嗎？你呢個根本唔係論點。

你quote嗰個cm我一句女方唔使負責都無講過
嚟回應我真係唔好啦

自己睇吓中台行緊咩法制、香港又行緊咩法制先啦
更何況你講嗰啲case同呢單根本有好大差異

佢跟蹤人係條街搶手機跑走喎

內地？ 邊度嚟

咪痴線啦
將感情問題拖落去法律責任

法制唔同唔代表係考慮事主責任時會有根本本質上既唔同。

你試下同個sen既人話你好醜同歧視佢既行為，之後佢自殺，你估下你駛唔駛負責？

故意刺激同忽視係兩回事
我幾肯定忽視一個同你無關係嘅人嘅情緒不穩而唔伸出援手係無法律責任
除非你argue前度男朋友都算係一種特別關係
咁樣推論嘅話所有同自己有過special relationship嘅人都唔可以忽略

咪癲啦屌 法律層面完全冇要傾嘅地方

可能佢就覺得係任何事都有後果責任

其實大家咁撚care做咩？喺度拗左成日都唔知為乜 俾你拗贏咗咁又點？阿Sam會翻生定廖慧儀會從良？

呢啲咁嘅娛樂新聞睇完咪算囉 年終都唔知幾多單呢啲為情自殺啦 唔洗因為係公眾人物就煲大佢嘅 公眾人物其實都係普通人一個姐

眼見樓上啲留言成日問人係咪同當事人有親 其實真係問得幾好 所以都唔知你哋咁着緊做乜 加陣死嗰個又唔係你老豆老母 廖慧儀有出軌搞到人自殺又點？Danny有搞人女朋友又點？有影響大家咩？冇吖嘛 話知佢哋幾個鍾意點拆都好啦 Sam老豆老母鍾意告鳩廖慧儀又好 定係廖慧儀鍾意開個記招出嚟澄清又好 我哋都係得個睇字嘅姐

凡事都有三個版本嘅 一個係你(Sam)講嘅版本 一個係我(廖慧儀)講嘅版本 仲有最後事實真相嗰個版本 但呢啲只有當事人自己先知 正所謂一家唔知一家事 我哋作為局外人就無謂評論咁多啦

得閒不如諗吓今晚食乜好過啦

法律都唔一定啱你知㗎可？

樓主幾時死，但我既責任只係止於問完問題之後

就係食完飯屙屎好得閒思路正常啲都知根本無要拗嘅地方

無關係？咁幾好笑。如果老細疏忽失誤搞到員工抑鬱再炒左佢，因為已經炒左冇關係就唔駛負責？我幾肯定係可以民事訴訟。

冇錯

exactly 你嘅責任係用字不當

我之後要點係我嘅事
我要打飛機
我要切柒煲湯派街坊
都係我嘅選擇

住hall見過件danny 矮仔黎 成日周圍望以為好多人識佢 見過真人就知其實普通男仔一個 唔明點解食到女？

佢唔撚係sen喎
咪偷換概念

但今次唔同既係你未死，無涉及人命既話真係點講都得
條女派帽點都講唔岩，你講既野係無錯，但只限和平分手

你都識講係僱佣關係
大家有契約同法律保障㗎嗎

若有抑鬱症，嚴重抑鬱症也是無能力自控，必須食藥先得，但若有人刺激了該人又不尋求專業協助甚至報警，則難以完全撇除責任

各位判官好似用咗類法律嘅思路去審視一件純感情事件
之後判條女有罪
有啲又會自己量刑
判條女死罪

由另一個角度睇下

我嘅行為係一個你控制唔到嘅範圍
係咪我做咩都要你上身
唔係丫嘛
你都控制唔到我做咩

當佢有病，條女點刺激條仔
因為拒絕復合？
因為變心出軌？
如果咁都成立嘅話
就真係逆向歧視
因為任何唔順意人同事
都可以係刺激到個情緒病病人
除非條女講過叫佢去死呢啲說話

我意思係講如果女方出軌引致男方自殺（很重要），女方不是有完全責任，但有一定責任。女方本身可以透過非直接接觸方法，例如報警阻止男方自殺，請求男方朋友家人睇住男方帶佢睇醫生入醫院等，但從媒體報告男方妹妹話女方不在乎，這可成為法律爭論點。

唔在乎都可以坐監，其實我有抑鬱㗎人哋同我拗，我就可能會跳樓，唔好話我無話你知，你知㗎

咁我死咗，你係咪應該入去坐

感情瓜葛(未結婚)法律解決

曾經有親密關係等法庭判囉。

唔使親密關係㗎，你上面啲sen例子都無
我問你覺得你係咪應該為我嘅自殺負責

駛唔駛我轉介你臨床心理學家同精神科醫生，我有好多貨

你係咪唔同意我先依家？一句講晒

如果我明知而又咁做，就要睇官。我對我說話若引起不安致歉，而且我也有查問有冇需要轉介專業人士。而你既說話都令我不安，情緒困擾想死。完。

條友係咪心理輔導agent/pr嚟

咪撚再度自殺post 會傳染架

我覺得佢bg應該係中年中立撚或偏藍雖然無關討論

依家咪問如果你係官。何況你一直做緊判官啦

唔想覆啦
僱傭關係都唔係關係仲點討論落去

原來你地其他po已經討論緊

僱佣點會唔係關係
講咩

佢argue你激親sen嘅人搞到人自殺都係你錯㗎

見到人唔撚講理就會好躁

所以有兩派人
一派人覺得喺一段關係入面唔可以出軌
要同第二個搞埋一齊嘅話一定要分咗先可以。
一派人覺得點派帽都無所謂，即使你呢一刻仍然有伴侶。
第二派人會覺得出軌咪分手，之後就唔關我事。